沈旭暉 : 3億翻新警察會所 證「先軍政治」正式上線

堅離地城：沈旭暉國際生活台 Simon's Glos World

//先軍政治（韓語：선군정치），也譯作先軍思想，是朝鮮民主主義人民共和國與主體思想並行的主要政治理論和指導方針。 這是一個綜合性的政策，其內容簡單的說，就是「在國家事務中，一切工作以軍事為先、以軍事為重」。 在金正日時代，由於先軍政治的推行，使得朝鮮人民軍的地位空前提高；在民間，軍人也能得到額外的優先和尊重。//

(Quote from Wikipedia)

大家千祈唔好習慣軍政府啊

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

但問題係
知道o左
又可以點?
平民邊度有能力阻到?

[選戰 = 統計學] 立法會直選，有冇七成議席，就睇你地有冇膽量

藍tick

暫時未有辦法阻止到 唔代表唔需要令多啲人知道個問題

沈教授既文真係好有意義 好inspiring
但以佢係社會既地位 其實係咪可以用佢既影響力做更多既野？